睇外國戲見到熟悉面孔

中間嗰個同何超儀一樣樣
係咪失散多年嘅姐妹

同一個人

全部都係佢

中間最似 其他反而唔似